說服想投建制嘅藍絲！！！

說服屋企嘅藍絲

如果你選擇投俾建制，就會好似依家咁，建制佔過半，有咩不合理議案都會照過。

但係市民唔會俾不合理議案通過，所以會上街遊行。

如果投俾非建制，到時非建制佔過半，就會阻止通過不合理議案。

咁你想個戰場擺喺立法會
定係擺喺主要幹道度阻住你返工啊？
自己諗下啦！

一票不投建制派

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

1

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推

首先
藍絲眼中唔會有唔合理嘅議案

但我哋會出嚟遊行阻止佢返工啊嘛，佢哋淨係care返唔返到工

對淺藍或者有用 對深藍冇用

如果佢咁諗就唔會依家仲係藍 淨係識怪暴徒搞事唔怪政府

佢地會覺得係啲示威者收錢搞事阻住佢

利申：老母藍到紅

飲鉛水
投建制

你可以從最高工時、公屋輪候、居屋建屋、高樓價個方面出法
藍絲眼中只有利益、返工、權勢、愛黨民族主義

*出發

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

好合理，但我覺得依家d藍絲都無咩腦，唔會聽得明合理既說話

利申：藍母從來唔投票，無得試，不過最近poly事件終於令佢態度軟化

放任政府散佈毒劑，每日用過百萬
醫療開支就錙銖必較，通波仔都要排兩年

啲死暴徒搞鐵路搞到我屋企上咗大陸嘅兩位老人家冇得坐火車返黎投比民建聯

如果係貪蛇齋餅糭嘅藍絲，
你同佢地講，今次唔投建制，為左攞番個位，
黎緊幾年佢地會用更多蛇齋餅糉黎益佢。